我正式宣布 連登所有P牌仔全都係鬼 都係三毛 都係狗

我係P牌
我係鬼
我係三毛
我係黑警
我係支那豬
我係分化撚

仲有無其他標籤呀?屌你老母
快撚D負皮
起底
block鳩我

做咩姐你

block埋我

講實事囉

巴打做咩咁諗唔開

得閒出呢啲不如去做文宣啦 P牌都可以做正經野

廢撚事啦~
P牌 做乜春都俾人屌
做又屌 唔做又屌
睇下
連你都屌鳩我P牌啦

有冇link

推吓行動post可以嘛？

我都想推呀
問題係P牌仔 無撚得推POST架

回復推唔推到呢？